# ABAP

# TODOs

	- Rechenarten
	- String Funktionen (strlen, count)
	- Numerische Funktionen (abs, floor, round)
	- Schleifen
	- Add
	- Systemfelder (sy-datlo, sy-timlo, sy-langu)
	- Funktionsbaustein (Default, Optional)
	- ab Kapitel 5